招絲打5月一齊去西藏

Hi，我地已經大致plan好左個行程
(路線包括青海+拉薩+西藏+珠峰大本營+林芝+日喀則+啊哩)
另外we7左啲包車司機問好價加check路線

首先，來去拉薩行程會係呢兩種方法揀

1.會坐飛機由深圳-西安-西寧 係西寧再火車去拉薩
（大約一千rmb度，撲到平機票既話）
2.或直接深圳火車上西寧 再上拉薩
（大約800rmb度)

咁全程我地計左應該萬二港紙度（可加應該冇得減) ，
玩大約18-20日度
5月1/2號出發，22號前返到

想招3-4位絲打包架7人車一齊去玩！
我地而家有三位絲打已組團

大約行程如下
（已就當地人嘅建議進行修改） ：

先小人後君仔，講明怕到時有拗叫！
•食玩個度係AA制，到時食完一餐一齊夾返錢

•我地都係為食妹 唔會豪洗亦唔會就住就住

•我係唔食牛嘅，不過食飯你地嗌左我俾埋我個份都冇乜所謂，唔洗怕掃慶

•我地性格比較隨和，對錢銀啲嘢唔太執着，所以好怕蝕底/斤斤計較啲人真係唔好join，怕大家到時唔夾唔開心

•希望到時都係backpack去，有咩唔識我地都可以carry
(曾經backpack去過內蒙、敦煌、柬埔寨、東南歐、越南等等）

•大約會包十三日車度，所以成個行程都唔係太辛苦

•重點係會上埋珠峰大本營，可能要考慮下自己嘅身體狀況適唔適合
雖然我地都係啲唔做運動嘅廢西 )

利伸我地真係好怕煩膠/西面港女
有興趣快啲add我地啊！！！
行程//準備事宜可以慢慢再商議！
最重要係日子 盤川個度冇問題先

Tg: haha1399

頭幾日行程嘅詳情編排

參考資料

es

d9&from=search&request_id=4124128559&idx=2

Y男人唔黎得

唔得啊
同行某位絲打男朋友唔歡喜

關佢咩事

佢帶男人又得 公平咩

有帶咩？

冇啊
今次全部都係女

唔好咁

好有性趣但冇哂假

林芝同日喀則唔覺有特別

臭雞

真係好正
Plan完個幾日大家都興奮都訓唔著

我地都係圍內啲fd又話冇假又話冇錢，乜乜柒柒
先要而家咁急搵人夾團一齊去

明明早一年約好曬

多謝提醒啊！！！我會認真考慮下安全嘅問題！
可能因為上次又係包車去內蒙，
開頭都怕有危險 點知當地人都好好
仲有個包車司機都好錫我地
仲應承遲下帶我地去西藏，去埋軍人禁區住
（因為佢係前軍人，唔知乜政協個啲大支嘢 ）

所以真係冇乜點諗啲女仔會有危險

Btw西藏小王子有冇咩景點//好嘢可以推介，提點下我呢條廢西

因為去到後幾日會去聖湖，鬼湖個啲睇！
咁請問有冇咩特別嘢可以推介下
我地都係整左個行程冇幾耐

係啊 我係雞係公廁啊

想去 不過係仔

最衰出世時帶多枝棍

Y no jai

Sorry啊

有冇考慮過自切

巴打行程做得幾好。
有沒word檔？

要自切，不了

有啊！你add我tg,我send俾你啊
或者俾email我都得

勸巴打千奇一定唔好去林芝，你會後悔。利申：舊年七月去過西藏加雲南二十日

雲南你包車定點？我見啲人一路包車一路玩到拉薩已經用左十幾日

介唔介意話我知林芝你去左咩景點，同埋邊啲真係唔好去，感謝

Btw 7月去有錢人黎

我只能建議 帶口罩去

係啊！我都十級驚高反
平時係香港都會暈車浪嘅廢西
藥個度我地商量左應該會先食中藥，去到再食高原適！
係啊我都有睇人話唔可以沖太熱涼，會暈，
所以都有定心理準備！
加上我真係垃圾黎 低血壓沖涼係屋企都會暈
去到真係會小心再小心

超級感謝你咁詳細嘅回答啊！
食飽啲 唔洗急

五月一二號未完sem

係啊呢個都會去！會住係索松村，有得睇埋日出！多謝你嘅分享！

已經諗住屌定十隻紥袋

你嘅意思係咪霧霾？
帶口罩唔係更難透氣咩 本身去到含氧量已經低

見巴打你好似好決心去 畀啲過來人嘅意見你 見你行程有四日林芝 可以話錯晒

西藏有分前藏同後藏 後者先係真正嘅西藏 前藏同大陸其他地方冇乜分別 好現代 好商業 好大陸味 而林芝就屬於前藏

如你所言 我七月去貴到仆街 所以跟local tour 平好多 林芝係一個城市 同廣州番寓差唔多 途中去咗大峽谷 一個河中山丘 中流坁柱 神山 等等 真係冇乜特別

但嗰啲景點全部被商業化 點解咁講？你去到會發現 原來一個自然景點前面會畀人set checkpoint 賣藥材賣手信 而你一定要經過先可以去到景點內

我建議你focus多啲係後藏 姐係日客則 途中 去羊湖 冰川 再上珠峰 淨係途中兩周风景已勝林芝十倍

冇計 因為我地五月尾會去台灣

呢樣我真係明，我上次去內蒙想睇風景，點知好多景點都係得個瞭望台啲fd，又多大6人
真係會睇到好唔開心 明明咁靚嘅地方

我會認真考慮你嘅建議，再同朋友商量架喇！真係好多謝你花時間解答我嘅問題

有咩唔明再問你啊！

修正 我指林芝係城市 指嘅係一個叫八一鎮嘅地方（好似係呢個名） 通常會喺嗰度扎根 再去其他地

BTW 我覺得如想見真正西藏 應該直接去阿里十四天遊

唔洗多謝 有乜隨便問

呢樣我會小心架喇
我好少會買啲奇怪手信

好啊！我會睇下有冇啲平嘅藏紅花try try！
有用話你知

係啊！我上網睇啊里個啲真係好正
不過真係要同朋友商量下！
好想快啲去鬼湖啊

納木措可以去2日，果度真係勁靚，人間仙境咁，唔好信當地人話環境好差
果度環境仲好過珠鋒
係拉薩可以睇文成公主，值得一睇
另外佢地d羊好食到仆街

本身我無咩趣，係個fd想睇先陪
點知好有驚喜

去西藏多過2個人已經係傻的嗎

有興趣但我係仔
斬JJ參加ok?

睇你介紹都覺得好正
上次都有人鮮宰羊煮俾我地食
真係正到形容唔到

不過諗諗下真係好殘忍

男巴表示想join

好啊！真係唔該曬你啊！

我去旅行都會瘋狂撚貓同撚狗
巴打你咁有愛心會有好報架！支持你

我自已同個男仔fd hehe去
點知係火車識左2個香港人
4個一齊hehe咁玩足10幾日

點解嘅，兩個真係好貴啊 包車個度要萬八人仔，兩個人一人已經要九千

不過都有諗過到時其中一個有高反咁點算

想join但成個5月考緊試
各位絲打玩得開心啲

我點知係未局？
俾你賣鳩左
年中有唔少依啲

人生有個真正朋友的確好極~~飲勝

點解巴唔得
剩係要絲？
不如上感情台開啦
有d想block

其實唔洗包車
拉薩好多local可以join
都幾平下，同埋安全，佢地有d車係有差佬跟車

成年人係應該有思考能力嘅
係怕嘅係自己搵fd去玩
又唔係攞枝槍叫你一定要一齊去

我會玩埋你個份架喇

上面講左
因為有位絲打男朋友唔鐘意
所以只可以全女去

又唔係厹公吊女去旅行 有咩問題

好想一齊玩 但係要返學唔得

利申 喺大陸生活過一排有咩唔明可以問下我睇下我識唔識
藍絲唔好驚

係啊！開頭有日係拉薩係參加local tour架，後尾係去遠啲包車方便啲嘛

我條女有興趣 我唔放心跟埋去得唔得？

真係好多謝你啊！好用心幫我
我會記住你架 樓主正on9巴打

我要睇下我朋友個男朋友肯唔肯先
真係唔係我話事

無睇
Sorry

好多謝你啊絲打！
下次一齊去過第二度玩啊
我7月會去緬甸啊

唔洗

三星期前西藏返黎
一條友去玩左兩星期
食住玩全程用左三千蚊到
無刻意慳錢 狂食
啲local tour幾平

珠峰

色季拉山上看南迦巴瓦峰

雅魯藏布江大峽谷看南迦巴瓦峰

係啊，睇星星真係十級難忘！
個天本身好黑好黑，適應左就成個天都係星星！

不過上次我驚到較完長曝光攬住啲fd影左張相就返房
廢西怕黑

一個人好勁啊
超級佩服你啊
啲相好靚，而家好期待去啊真係

第三張係羊湖

補返

珠鋒星相

夜晚真係要去睇星星
真係靚到爆

致我的朋友們
我知你地睇語氣都認到係我喇 好威啊
係為左招團友先搵左成晚開ac
唔好再cap圖問係咪我 然後笑我毒 ok？

影風景圖比我ok?btw高山症好得人驚

正啊

好想快啲去啊！！！

哈哈，咁個袋係咪全部都係啫喱

同班唔識嘅人去
溶撚左你都唔知咩事
話就話全女
點知你咩人品
會john 嘅都係弱撚智

珠峰觀境台

Ok啊！仲可以分享下個度啲見聞添

我係臭西港女，得未

個啲唔可以稱為廁所
臭到喊

紅景天無用架
如果去到高反，最緊要唔好洗頭，同埋食有隻醫青光眼既藥，呢隻先有用

利申 無高反，可能係因為我係成都踩車上去

啲廁所....我完全免疫曬喇
諗返起個時去蒙古廁所都冇得去，興野放

啱啊，會不期然係度思考人生

我會帶啲乾洗髮去架喇，多謝你提黑啊

胖婆胖仔就真係唔好上，高血壓更加易高反
至於食醫青光眼藥係我係拉薩識個4個hku nursing 靚女講

靚啊！

不過愈涷既地，e.g. 納木措，會易d高反

咁我低血壓點計
我好似有識人可以攞藥

等你講
我有朋友7月去

雨季既林芝係伏 雅乜春大峽谷更加係伏 因為大峽谷根本未開發到入去

7月去都係有錢人

我會留意架喇，多謝你啊

雅魯藏布大峽谷？
個次我地入到去，不過條路好難

後藏真係完全唔同
我踩車去到近尼泊爾關口
靚到癡線
周圍都係遺址
一望無垠
踩左3個鐘都係同一個風景

我同朋友討論下先！

由折多山開始已經唔識分咩係靚景

踩單車
巴打係咪體力好好

去阿里啦

個大峽谷比想像中好大出入

不過難個村長講 沿河行上去有個地方好靚
不過要行二三百公里

已經將你嘅意見同左朋友仔講
過兩日等多啲人join再慢慢商量！

利申 一月份黎 冬季真係好撚凍！

冬季封左山

有時間唔好走回頭路，由成都，康定，或者雲南走

就係冇，都有人建議我地回程去成都玩
但26要去台灣

Btw網上搵人去安全咩

有錢到

我諗香港人同聲同氣應該比較好掛
事關我地啲路線台灣人唔去得，
上去大6個啲網搵拼車，我又怕大6人會唔夾

好努力做嘢搵返黎架

去過西藏大北線留名，去到阿里係中間打橫穿返去拉薩，架越野車跑石路🤘

去過，病到攤喺床好辛苦，應該係身體未ready
好想去多次但五月唔得閒
你哋玩得開心啲，安全至上

早幾年11月尾去(凍到high high, 真男人)

高反個到我去睇家庭醫生問有無藥食, 佢畀左脫水丸我, 食完之後十幾日無問題, 沖熱水涼都ok.

唔知你book司機個到點, 但千祈記得問佢包唔包保險, 有fd去納木措途中抄車, 乜野手機 單反 耳機壞曬私人賠償得4000人仔

一王N后

多謝你啊！
養好身體再一齊去玩啊

一定好正啊！我都鐘意啲有挑戰性啲嘅行程架！

全女啊，追post喇

多謝你嘅提點啊！我地有自己買保險啊！
問下司機先

有起事上黎一個男仔無可能搞得店
有機會帶刀係身，唔係叫你對人，係用黎壯膽
離開拉薩，沿途有細路會同你拎野食，同埋有好多狗

利申 試過踩車上斜比狗追

碌咗入嚟
點解咁多負皮 係咪以為厹招絲打旅行

屌啲人都唔睇post

約出嚟大家一個目標 話唔定好過同fd呢
咁快嚇樓主
出之前約一次出嚟 傾番成日咪知啱唔啱囉
如果咁都面阻阻都係再搵過啦

我個人對團友係男係女都冇乜所謂，
仲覺得男仔比較易相處冇咁麻煩添

同意有男仔係度係會安心啲，
上次去柬埔寨都搵左兩個男仔磅住我
所以真係好好彩全程冇乜點俾人呃
(成日衰心軟 差啲借左電話俾人)

但真係冇辦法，尊重佢男朋友意見，大家都係為開心姐去玩
我會帶定啲刀啊，防狼器啲fd架喇！

紅景天係廢既，要食起碼一個月先開始有藥效，西藥diamox會快好多，同紅景天一樣功能，有副作用，問下西醫先。

係火車識大陸人話高反聖藥係Panadol加葡萄糖水，食完飲完休息下就冇事。

Btw ，係中間打橫穿會走過好多湖，佢地叫呢個過程做一措再措

佢地0男

好多謝你啊
我頭先都好不解咁問朋友
點解我第一個post就咁多負皮
可能我打得唔清楚 令佢地誤會我係厹喇

係啊去前一定要約出黎見下！夾好左先去架！
我上次去柬埔寨都識左啲香港女仔，返黎勁fd呢
希望今次都會識到志同道合嘅朋友喇

0男真係睇好唔好彩
不過so far 我係個度識既都係正常人
利申 去左半年

好多謝你嘅意見啊！
十級有用 我全部cap底曬俾朋友仔睇了

會唔會太勁
可唔可以加個tg/email有咩事可以請教你
因為我唔知連登係咪可以就咁add人講嘢

tg: anthonygolden
識答我盡答

我黎緊都去青海爬山

好啊！我研究下點add人先

2男1女

Testing 左你

好正常嘅關係
信得過先去 識左好耐嘅朋友黎

睇唔到 我再研究下先
科技白痴

政府有d診所係比人防高山症
我上次去都係搵政府果d

正啊！我上網睇下邊度有先

點知到時去到睇
醫生 : 你太廢唔去得
我 :

係啊，頭先食完又食巴打都話刀仔唔得
咁我帶自己去，就可以防狼了

係喎，咁唔怕喇
我抵諗啲 一個打十個喇唯有

之前去既時候提前幾日都係食定藥，但去到頭兩晚都頭痛到訓唔到。我既經驗就係，訓覺覺得凍都要開少少窗呀，開左就訓得到

想join 可惜已經買好機票去雲南

好想去台灣

絲打去完打翻個包膠呀
遲d都想跟你個plan 去自駕遊

通常啲係景點遇到嘅人
我會好小心架喇

可以啊！ 係咪即係打旅記咁解

嗚嗚
你要玩得開心啲啊

我黎緊2月尾都會去，仲未plan行程
好懶啊

多謝你提醒啊
希望我去到平安無事喇

如果6月去
仲儲緊錢

頂未打完
我6月會同朋友去兩個禮拜
要預幾錢好 仲儲緊錢

同埋想問下方法1係咪會易買啲啲飛
搭55個鐘個個好似好難撲飛
btw我地都係三個女仔去

有假但無錢

6月去應該要再預多啲
除非你去少啲日數，或唔包車
應該可以去到join團！
但就會冇自己咁樣行咁自由！

因為基於上踏入4月開始，越後去越貴
就算啲團費都答唔到你幾錢，
要到4月度先會出到旺季啲價

我地都係三個女仔啊，暫時

參考係我地包十三日藏民車，一口價一萬八人仔
所以先要湊多啲團友一齊去

唔係 我地個價錢係要買平機票

都唔係既 講下適唔適合自駕遊 同有咩要注意下就得

係喇，我係臭雞喇
但話還話 唔好話我老母

好想join😭😭

我明啊 筆錢都算大

比我john啦

我要屌哂你地3個

5月尾先完exam

Ok！ keep in touch

來吧來吧

下次夾到時間一齊玩

啊叔 不了

處男

完喇好嘛

一於咁話啦

計劃去林芝納木措日喀則
搵緊local團，但好多都冇得係納木措訓一晚

係啊！要跟local 有好多嘢要取捨

上年差唔多時間去 記得影多d相 呢次旅程將會非常難忘

我見之前遊十國斷背兄弟join左個納木措兩日一夜都係rmb280，可以參考下

每一次去旅行都會瘋狂影相
今次打算拍埋片 值得珍藏一世

咁你呢？都係join呢個？
不過淡旺季啲團費真係差好遠

好想去。但5月行唔開

巴打有冇local tour 資料share

好可惜啊

Retake DSE

咁你好快快溫書喇！dse完左再慢慢玩喇

Btw retake邊科，可能我可以幫到你

我個次納木措過夜250
好涷阿，落雪
第2日起身睇日出

去納木措，羊湖，珠峰大本營建議分開join 當地旅行社，去呢d地方可以用商預車，預多少少其他人，平好多

Chem eng LS

我琴晚又add左其他包車師機啊！晏啲再係tg同你傾啊

你搵我喇，有咩考試嘢唔識都可以問我

打錯emoji

你修咩

除左chem

未放假 本身都想去

老老豆豆 四人行包四駒車好過你包七人車喎
七人車啲避震真係 你仲要日日坐幾粒鐘

我問左師傅佢話唔知乜新車黎
完全冇問題咁話
我上網再查下佢架車咩料先

係啊我地個時間又係西左啲嘅

Plan好行程啊？

你好勁

想去但可惜不是絲

唔好咁講
你要加油啊！ 支持你

歡迎切柒煲湯派街坊

絲打你好有耐心 希望你快啲搵齊旅伴

我係絲，口罩係防uv 唔係防霧霾
當年又係幾個女仔去，其中一個出斑出到而家都未淡

當地人個個都帶口罩，唔想皮膚手尾長，就要帶埋防哂去

仲有！藏紅花好多都係染咗色既花蕊，記得去啲聲譽好既藥材舖買

同埋黎m唔好飲，以前啲人用藏紅花避孕同落胎的

程詩源

都有啲絲打搵左我喇 仲夾緊

呢個我有睇人提過！
到時會帶帽啊，頸巾啊遮遮！
多謝你提醒啊

我問清楚我個中醫朋友仔 我飲唔飲得先

純粹美容提醒，記得仲有太陽眼鏡

知道

舊年5月去左 有咩可以問下我

好啊！唔該定先
去左咩地方玩啊？

騎劫
我都想5月尾去西藏, 大概15日左右
有興趣既留個名啦 巴絲都ok, 行程除左想坐青藏鐵路上拉薩之外其他都可以一齊傾

希望你快啲組團去到

問過一間旅行社
佢話三月納木措湖面結冰
冇得過夜，唔知佢係咪耍我

仲有好多警察

色達真係好正

我淨係去左拉薩附近個個天葬台，but 無睇到

Plan行程睇啲遊記會搞到好想即刻去

呢樣我真係唔知 有冇其他巴絲有經驗？

噢，巴士好有勇氣睇全程
我絕對去唔到

真係好多謝你咁有心嘅留言啊！
已經cap圖記底了
有咩唔明一定搵你架！

好有用嘅資訊！
我會用腰包架！

應該無呃你，納木措差唔多6000米高
我7,8月去都有落雪，又大風

三月會唔會好多景點都睇唔到

林芝可以考慮下唔去 條路dun 撚到pk 又唔算多野睇

得三月有假可以去
扣埋頭尾得六日可以包車/join團
見林芝係三月中去最靚，希望唔失望啦

睇完大家嘅建議，我地都重整路線中

得6日撘飛機好似抵玩啲喎

個陣同人dun 到頭頂撞車頂 冇興趣真係唔好試

同埋藥個方面我係同醫生講要去西藏想開藥頂高山症 佢比左個藥名同醫生處方我自己去買 三十粒都唔洗三廿蚊有用過紅景天好多

諗起個畫面都覺得好笑
好似我第一次騎馬跑個下 彈到成個日跳起
會唔會係你太高 所以先會un到撞車頂
我應該只會凌空彈彈波咁嘅on9款

因為我主要想坐火車
所以plan左由拉薩落西寧轉飛機返深圳
咁就用左兩日囉

仲搵唔搵人？
藍絲

留名睇下野

我上年10月去納木措冇落雪 仲跑左陣步

你想去邊 我應該仲記得

西藏上年去過, 我地川藏入, 青藏出

納木措真係好靚, D星星又多又近, 好似比星星包住你咁, 但住的環境極差, 板間房黎, 我地自帶睡袋去都凍親, 訓教前唔好飲咁多水, 因為個次所有D遠去次所要叫多幾個人陪你去 , 當地人話會有狼, 見到一隻狼就唔洗驚, 見到幾隻狼就驚都無用, 因為死硬

其實林芝先靚, 拉薩已經商業化左, 同行緊東門無咩分別, 林芝去拉薩係整緊路呀, 無錯係dun 撚到pk, 你可以上網問下人條高速通左味, 通左的話車程都係4個鐘

拉薩應該係中國最安全城市, 個個路口都有武警便衣係度, 我地開車禁多兩下喇叭已經有個武警衝埋黎睇下咩事

四月去
都係上網搵人一齊

希望可以完完整整咁番黎

黎緊6/7月想去雲南or柬蒲寨
應該到時再搵人

天葬台去左未？

我去左，睇晒全過程。

土撥鼠友人睇到，我睇唔到。[/quote]
我淨係去左拉薩附近個個天葬台，but 無睇到[/quote]

天葬真係要認真考慮下先好睇, 唔睇後悔, 睇咗可能重後悔...果陣死人氣味真係呢世都記得
用把反哂光的加大版菜刀好似砍豬肉甘出盡力落去, D肉開彈出黎
禿鷲個頭明明白色, 好快變左紅色

可能要考試....

諗住今年搵人一齊去西藏 可惜五月唔得閒

我去左林芝 其實都已經有高速
比拉薩好玩得多

條高速係咪318??

如果可以大家可以去下波密，之後落雨崩
聽個fd 話去雨崩條路通左

咪撚on9喇

勁喎師兄

係囉，我都係怕火車曬時間

你可以tg搵我啊！

我好鐘意狼
上次入左啲淨係俾有經驗嘅馴鹿人入嘅森林
有位原住民好好人，帶我地行去搵鹿
途中都見啲啱啱俾狼食完嘅鹿仔

第二次再上我冇去到，如果唔係會親眼見到狼
有時諗返起都覺得自己好唔識死

問下包車師機先

有咩事都狗衝返拉薩

係咪搵左我個位絲打啊？
柬埔寨我可以幫你睇睇行程啊
唔係淨係得吳哥值得去，仲有好多地方都好正

不過啲嘢食...唔好太期待
對於一個十級鐘意食好西嘅人都幾痛苦下

我淨係去左拉薩附近個個天葬台，but 無睇到[/quote]

天葬真係要認真考慮下先好睇, 唔睇後悔, 睇咗可能重後悔...果陣死人氣味真係呢世都記得
用把反哂光的加大版菜刀好似砍豬肉甘出盡力落去, D肉開彈出黎
禿鷲個頭明明白色, 好快變左紅色 [/quote]

不要再說了

下次夾到時間再去玩啊

好似我咁上連登招隊友

期待期待

幫手推

我
利申 gay

Ptbf留名

巴打做咩咁睇唔開

多謝你啊樓主正on9巴打

開個團又要做臭雞又要做on9
仲要咁多負皮 都幾慘下
我啲fd個個笑死

樓主仲未搵夠人？

都夠夠地架喇
不過仲有位可以招多一兩位
好多巴絲好好人add我提供意見
在此感謝各位嘅幫助

多謝你成日幫手推啊糾結撚巴打

如果想睇狼同狐狸呢D不妨上網搵下D穿越無人區的車隊, 佢地見到呢D生物會追住佢後面睇, 總比起人造的公路好玩得多, 一條一日有幾十萬架次的公路可以有咩比你睇到丫, 都係汽車經過的沙塵同埋公路兩旁的垃圾, 同埋收你2元一次的恐怖驚嚇級洗手間

318係國道黎, 同高速唔同, 當你行過一次318你就會明白佢唔會有整得完的一日...

好有興趣
不過我啲fd係正常女仔，對呢啲冇乜興趣
唯有下次下次 下次大概可以

我有興趣呀
原本約左個fd 5月頭去衰行
問下佢對西藏有無興趣先

我去過兩次台灣 有咩都可以問我

台灣邊度先？我2月尾會去羅東啊，有冇推介？

兩次都係台北

加多少少香港渣上去自駕遊啦👍🏻👍🏻

心諗衰行係邊度
好啊你決定好左係tg add我啊

師兄，單單就識揸

都可以推介下啊

記得有位巴士問天氣啲嘢，
我見呢個幾有用，
俾各位大大過目下先

去呀里果邊記得食定藥

好啊多謝巴打
你影啲旅行相好靚啊
我都打算去浮羅交怡玩啊 期待期待

Lms?

Up乜9

因為我search haha1399 係一個我識嘅人

應該係我喎
你add下睇下我識唔識你

點對抗幾吸引

最新燒息
歡迎大家擺底粒膠俾我
本來已經組好人成曬團
正打算大家開個group嘅時候，
有兩位絲打突然一齊唔應機
明明上一秒仲好好地傾計，
佢地問嘅問題 我仲好用心咁搵資料答
言談亦有確定到佢地真係決定去 仲話請好曬假
點知一話開group突然就淨online唔回
仲要隔左成日都唔應機

我唔知係有人特登add我玩嘢，
定係個兩位絲打突然決定唔去喇
點都好，我地都打算截人數了
如果真係有興趣嘅絲打可以係tg add我，
係2月5號前都仲加到位嘅
希望同類嘅事情唔會再發生喇

Btw好多謝一真以黎巴絲嘅幫助 提供左好多有用嘅資料
好多有留言過嘅人我都仲記得你地個大名架
亦都因為開左呢個post識左好多志同道合嘅巴絲
真係十級開心

Telegram 個ac會留到2月中
想搵我傾計/有嘢問嘅朋友都可以add我

最後長氣都要講句 有咁多人幫手真係十級感動
多謝各位大大 有緣再會

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

唔係我啊
我西藏唔係係lihkg搵人

不過見你搵人有啲阻濟
我係背包客棧果度搵
好好彩搵到三個香港女仔
四個齊人 好快手就買飛機同搵包車師傅了
我都係第一次去 好期待又有啲驚
希望你快啲搵到人一齊開開心心去啦

如果你地去埋神山個邊一定要去土林同古格皇朝 個度真係好靚 一去到好震撼

冇左隻豬既得唔得？

絲打想問下你西寧～拉薩張火車飛係邊度買？

推

多謝你啊絲打
最後我地都搵得成團友
好期待好想快啲出發

好啊！多謝你嘅提議

係攜程啊ching

依家仲有冇位
藍絲，身邊冇fd去到

係咪早60日買？

我係絲打 不過有丁 可以嗎？

你add我tg啊！

我睇錯左添
火車飛會早60日返大6買啊！

係咪認真想去先

改左30日前先有得買

認真，四月尾廣州坐火車入藏，預五一到藏，睇下有無機會一齊玩一段～

利申：有丁

係
我要問下先知 因為唔係我搞火車飛

好啊，你搵我啊
應該頭幾日有機會見下

真係30日
我地都係會返大6買啊
太多人怕紅磡撲唔到

想點啊ching

留個名先 嚟緊5/6月都諗住兩個女仔去

2個去包車真係好肉赤

組左團5月行阿里環線

冇閪巴打ok?

呢個團可以完 ON9

同一對情人去 呢個團收皮機率有9成
最好就係同大家都唔識既人去 最多都係朋友
C打們 你地諗你地 自己小心
佢個男朋友咁撚ON9 唔比你地搵男仔去 以佢性格
到時9成會出事

我去過西藏呀里線 諗黎入黎分享下 點知一睇就知ON9團黎
大家小心

全女班呀 哈
一定集體話人性騷擾你地
D藏人文化唔同 對外來人好有興趣 而且佢地表達既方式唔同
佢地會好似男嬲咁望往你 跟往你
到時唔好「覺得」難受 唔好又係到屌屌聲

去西藏仲要唔係搵藏人司機?
屌你老母有冇搞撚錯 就係你班仆街助進D大陸撚樣司機
搞到藏人越黎越壓迫 死臭閪

上次去睇過唔小大陸司機點柒法
因為你地都一樣啦
7月先去完黎 藏人司機直程係車上播達賴喇嘛都未撚驚過

又夠人又招多1-2個
姐係6個車?8人車?
唔係4人既吉普車去西藏 9成都出大事
親身見唔小

可唔可以講多少少？
四個人係最好？
因為遲d 如果有時間都想plan 下去西藏

西藏特別阿里果邊條路比較難行
所以坐吉普車會比較好
而吉普車係for4人
所以4既倍數最好

應該會上網揾人拼車啊 有無咩網好介紹

負評 上一頁

請問絲打齊腳未
我4月29/30去 5月13:14番
我係絲黎 暫時有兩個人

恭喜你啊
話唔定到時可以撞到一齊食餐飯
我地留到22號走

下次啊

多謝巴打詳細回應 已閲

背包客棧，不過多數都係招到大6或台灣人
台灣人好似煩啲 某啲地方好似有限制

我地個團全部都係本身識或係連登招返黎架！

已經齊左喇
下次有緣再一齊玩啊

絲打可唔可以add 你tg
想要行程同問下d 交通安排

你地都係環線咩

無記錯既話前面講過tg只用到二月中

係啊 始終係私人tg
普通傾計冇乜所謂 但遇到啲冇乜禮貌嘅巴絲都幾慘
一係你留底你tg 我add你啊

會啊 行少少 睇下有冇緣見面

我個tg已經轉左名 唔公開了
如果有巴絲想搵我傾計/問行程
可以係度留底你地id 我add你地

冇連登ac/cd-rom 可以用email搵我啊
jess820156@yahoo.com

見到都未必知啦

咁洗唔洗掛個車頭牌尋人啊

tg: keungleung
之前有同你傾過
但我洗左機無哂啲野
我係仨仨仨 黎緊七月都去
有空add我傾下

我表哥係當地警察，提一提有幾點 1.西藏公路撞到人千其唔好落車，2.唔好唸住搭順風車，3.係路上見到任何動物都唔好掂，4.唔好同當地小朋友接觸
，5.唔好叫當地人幫影相

當地既男人從細食優質牛羊大，體質異於常人，真係會屌到跪地求饒，生不如死

好想去 不過5月應該忙感

要以最大既惡意揣測別人，窮山惡水出刁民

點解唔好落車 屈錢？

警察

係，只要見你地無男人，一定捉黎姦，附近亦會有同黨，係郊區報警都無用，因為小數民族身份，藏民當警察無到

無可否認實有好既藏民，但你點樣分呢？一大意 你成世人就無啦

好多人覺得藏民為左信仰一步一磕頭咁虔誠就係善良，德國難民夠虔誠，咪照姦德國女人

唔好信個d雞湯書，咩農民係善良，郊區係世外桃源，洗滌心靈，全部都係當地客棧同政府為經濟聯手搞出黎

Search 你id唔見有傾過計嘅
晏少少得閒add

你嘅資訊好有用啊巴打
希望旅程平安

其實我地個團後尾加左男仔了
係個位絲打嘅同事 後來怕佢一個男仔唔方便
都有係呢個post搵多左位男巴打一齊去
應該有兩位壯男係度 會安全少少嘅
最多有咩事推佢地出去先

不過睇左你嘅提點後 我地都係加強警覺
多謝你啊巴打

下次再一次玩啊
我仲有好多地方想去

講到好恐怖
不過我信咩地邊都梗有啲咁既人
但點解動物同小朋友都唔可以接觸？

應該係驚掂完要收錢我諗

Btw 絲打我sd 左email 比你

有冇人會六月頭去？

覆曬你地嘅email了

應該自己開post招會快啲
不過揀團友小心啲 聽到ok多中伏嘅例子
慶幸我地嘅團友暫時都好正正常常

Tg Chinw3993，有幾個問題想問，黎緊都去西藏

黎緊7-8月去玩11日
打算火車去飛機返
有無巴打一齊討論下行程

我都諗住七月中

我月尾去啊 9日好似到喉唔到肺咁

11日sorry

4月有無

我應該兩星期

樓主，真係搵啲男丁一齊去好，全女有啲危險。

代絲打問：
加唔到你telegram，點聯絡你好

你肯定係冇追post la

其實我地個團後尾加左男仔了
係個位絲打嘅同事 後來怕佢一個男仔唔方便
都有係呢個post搵多左位男巴打一齊去
應該有兩位壯男係度 會安全少少嘅
最多有咩事推佢地出去先

4月你想幾時
我有識人4月去啊

可以係度留底你地id 我add你地

冇連登ac/cd-rom 可以用email搵我啊
jess820156@yahoo.com

夠喇師兄

絲打 跪求你個行程 編得好靚

Sorry漏左俾email 你 chihung1117@hotmail.com

留底tg la 廢事send email

TG:SSS00112 跪求行程

有冇5月尾既朋友

我朋友send咗email畀但未有覆

4月尾？

絲打係咪搵到人啦？

收到嘅email我已經覆曬喇

齊曬腳喇 下次再一齊玩啊！

噢 佢地都係4月頭去
識下開post問啊！

你地係唔係夠人數啦？

想問下點去睇咖？依家唔係唔俾參觀喇嘛？

我淨係去左拉薩附近個個天葬台，but 無睇到[/quote]

天葬真係要認真考慮下先好睇, 唔睇後悔, 睇咗可能重後悔...果陣死人氣味真係呢世都記得
用把反哂光的加大版菜刀好似砍豬肉甘出盡力落去, D肉開彈出黎
禿鷲個頭明明白色, 好快變左紅色 [/quote]
巴打你喺邊到睇天葬啊？

係啊

嗨！唔知絲打搵到伴未呢
我地日子差唔多都想搵人一齊出發
我search唔到絲打你tg, 希望絲打你睇到呢個post!
利申藍絲

前半part 既行程同你地plan既一樣 後半part 因爲私人理由提早左翻香港無繼續玩埋落去，對你地後半part行程有興趣但未考完試無緣join了

高山我覺得其實火車慢慢上西藏既話真係唔洗太驚，個陣同我同行既另一個女仔身體好孱，但佢都無病無病唔洗食藥唔洗吸氧，無咩事。同埋真係千奇唔好買氧吸，同埋當到步西藏頭2日唔好咁即刻沖涼，最好隔番兩日同埋沖涼都係沖左身先總之唔係熱水兜野淋頭啦～ （當地人教落）

搵齊喇！過多半個月出發了
你留底你tg我add你啊！

好啊 多謝你嘅建議
應該冇人夠我潺 而家已經病緊

免費雞，正呀

積下口德啦屌你老母

分手

扣你五十分

有興趣

原來已經夠數

可唔可以add TG，到時睇下你地啲靚相，好似直播咁

絲打？
五月尾岩唔岩？
差一個絲

可以啊 你留底tg我add你啊

nam121
7月出發jj😀

有無人6月會去呀，自己一個去拼車好貴呀